人民日報—劉德華取消演唱會必須要得到十三億中國人民包括港澳台新馬同胞同意

蒼井胸是我們的，
填海華是大嶼的！

你倒米？鬼有咁講

第一日上連登？

弱智仔成日講埋D戇尻野以為自己好幽默

新一年早D抖啦柒頭

人民日報：老納咪撚成日老屈